轉工前要三思

原來仲要行業係慘過做IT。

香港大把行業慘過it啦

善用起底功能，大家唔好kick入樓主條link, 垃圾打手一隻

會唔會聞到魷魚味先轉行去養魚